[I/A]ラブライブ！ALL STAR綜合討論區[5]-4個月後終於有新po

「ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルALL STARS」-簡稱「スクスタ」- 集合μ’s、Aqours、虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会以School Idols大家的文化祭「スクールアイドルフェスティバル」為目標。由這裡開始你和她們的故事吧。

此遊戲是節奏型RPG 並非正常音樂game

公式サイト：

ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルALL STARS」OPムービー:

GAME VIDEO:
【スクスタ】μ’ｓ『Snow halation』ダンスMV（short）:

【スクスタ】Aqours『スリリング・ワンウェイ』ダンスMV（short）

get a life

新手 留名

Lm

lm

Strong post lm

hi

新po留名

一直都會

無敵級個第三同埋最尾嗰個AC要做乜

Critical note 6回/12回

ching入得番ac?

想問吓呢幾隻飾品(AC成功回血/盾，xxxUP曲開始時)
係咪冇用，可以攞去分解曬佢/喂畀其他？

我驚由11.1更新到13.6會冇左資料啫無事終了

唔明

梨+果皇 無石

我只會追住神卡抽

想課金但計落比sif 伏好多

Critical 即係爆擊
要喺個AC入面做到佢要求嘅爆擊次數
例：

我用呢隊打，應該要點執

最後50石 課左兩單

冇人答

lm

繼續農馬卡龍升補血卡

仲係冇人覆...

爆擊要tech高, 或者有隻綠色sk 雫加爆擊
又有胸針飾品

從紳士角度睇泳裝小鳥,有個黃+綠色既圖案,係D咩黎
好似係菠蘿之類既生果

觸控反應?

lm

隻game好難玩

或者咁得唔得

ac暴擊要求應該ok既, 不過咁低血, 紅隊又冇GD回血, 好易死ro
你有冇咩回血系直入紅隊la

我諗得步夢ur可以？

步夢血回得多但火力低
黃色gd Umi 三圍乘1.2同步夢比如何？

同埋你與其上低練度黃色SR谷暴擊
還不如綠色しずく
藍隊唔使三個都加暴擊，第三個可以用黃色小鳥加特技發動

頭先試左係仲低分過未砌呢隊
黃色小鳥你指ur果張？

你隻しずく練爆未？
黃色小鳥加特技發動當然係ur
仲有飾品係咪加特技發動？

只有寶一不過點算練爆？特訓已經谷盡

btw原來唔記得裝飾品
但加特技發動彩色飾品得一件

特訓谷盡就練爆
冇特技發動咁有冇暴擊髮夾？

btw血量我咁低（sr關係）都好似未落到紅色

彩得呢d

你d飾品發生咩事
你知唔知邊d有用邊d冇用
冇用既就拆
有用既金底合埋一齊
再拆冇用既金底同色，儲夠125升彩底互食突破
銀底就比有用彩底食來升技

我都知出事
不過記性唔好唔記得邊隻金底有用

呢4款係咪冇能用的？

暫時冇用

LM

今次SBL好撚多痴線佬

左面邊個黎

放leader, 同隊放多幾隻
冇其他方法

真
分已經難爭
依家sp都超多痴線佬
有場僕らは今のなかで，我開左18次sp
結果第一條友開左20次
暫時打左咁多次好似得一個細獎

updated

參考巴哈砌咗隊SP隊屈到痴線

些牙佢個教學同你個隊來睇下

我嘅版本

玩咗4場有3場都攞到記得有次有17次SP
有場玩僕知唔記得set auto搞到亂曬攞唔到
有兩場攞埋特技真係意料之外

呢隊野點玩？
我個sp隊好少拎到sk獎
可惜我冇黃色sp 凜
尋晚撞到痴線佬，僕ら18次sp都拎唔到

佢呢個玩法我已經玩左幾個sbl
如果你早d 聽我講

原來我都有

話說大家有冇用omlet arcade 睇直播

之前想攻特技但參考完砌過都唔掂
跟住hea玩咗兩三輪SBL
真係如果早啲知

同第二條友一樣特技發動回數但係我冇獎

今季我都試左幾次，好似因為總分唔夠高
仲有前幾季sp獎都冇咁多人爭
今季難到呢

試下d角唔好亂放，3隻主力6隻輔助
主力要高appeal, 最好啱屬性，唔夠血就入1奶(gd/sk)
每場要滿足所有ac要求
置中三隻影響sp分，唔一定要同作戰，總之appeal+techniques *1.2就係總值，再睇目標歌既buff/debuff計數入隊

我鳥好正

2077 style?

主力係咪最好2vo+1奶？我本來想放sk鳥，但sk減vo

辣妹style

課咗1pack唔中50抽爆死

性能都勁？

尋晚幾次都係咁
要諗吓點補強先得

仆街仲有4場唔記得打
痛失6000-9000 SBL幣

same

總分排名冇影響就唔太緊要

屌啦星今次fes限60抽先得2UR, 好彩最尾出到限角

有新野？

好勁

7-11合作

打咗幾首虹咲solo
璃奈，愛，emma,同雪菜果首係瘋狂削血
搞到輸咗幾次
以我依家啲配置好難同時兼顧補血同埋搶分

首決意の光
第1,3,6個AC完結分別扣30000,50000,80000血
關都未過到

唔小心抽埋另一隻fes限
連續兩次無課齊fes限，各位大佬唔好打我

幫你減吓仇恨值，早一兩日用券抽

今個月既卷抽我反而射曬落海
一隻UR都冇

11點抽

好彩3000石都撈到果果
都係冇雪菜

個舞台

幾時先有？

LLSIFAS 1週年紀念企劃:
新視覺圖新icon

9月13日晚上8點開放step-up卡池 (頭10抽免費)

9月17日起每日可以攞10抽卷總共100抽

「Love U my friends」3D動畫實裝

綠石入手

今日黑到
抽張新希UR抽左9000石都唔中
仲要得2張UR

9000石2ur
有冇抽新果個step up

哎⋯
幾時先有shangari-shower果兩首歌玩

聽日又開新既DLP 1-30關
舊既42-50都未清

唔夠馬卡龍升卡呀

特別係銀色嘅Maccarone

qq

舊既dlp係咪之後都冇機會打

屌你老味武士道on99
頭三十關咁撚易就開兩次
後面咁撚難就得一次，仲要完全唔通知到底下次有冇得打
你早響我上次食石都打多幾關丫ma

佢話之後有機會會開返
不過唔知係時

又要等全回復

大家點分配d卡打
想僅僅魚生粥打法但已經將未練既卡送哂做炮灰

決意咁難組隊既
開技果個AC好難過仲要夠血

想魚生粥緊緊熟咁過但都係突咁多分

有sr先玩得起

d r卡做哂炮灰用哂

屌la星, 第15關近未來超多扣血note, 偏偏黃色GD回血又少

頭三隻都好好用
不過係得SR海未係回血
唯有黃血頂硬上

如果有Fes限花丸就應該係用佢最好

冇呀哎

首決意之光難到咁都放20

張初始setsuna sr變得好重要
過開技ac靠佢

係咪最少要放三張入隊

而且我仲少

一張就夠

btw點組好
留左隊搶分隊諗住下首一口氣衝分

用呢隊都竟然回唔切failed
仲要浪費埋nico

講咗好多次係兩張打手一張回血一個作戰玩到尾
你咁樣一次過用六張卡又冇效率又低分

諗住試吓水溫點知係咁扣血

浪費哂d pp

btw依關我用左幾張血牛去頂血，好好彩2次過左

講錯左，以為講緊決意

決意啱啱過左, 我要用3隻盾加開技音符先搞得掂
好彩紫色之後得一首
而我打到21都未全回復, 覺得自己個板凳深度有進步

冇記錯我係用龍宮愛+初始sr菜+一張紫vo去打，飾物裝夠2個開技音符

後台就盡量用d加技能發動或者高血既，ur sk希就唔錯

果關我唔想煩，發覺一次有一半分就直接開水過埋佢

有冇隊推介
本來諗住用呢對硬過嘅不過見到係咁扣血都要諗諗

你覺得係呢對卡入邊邊啲啱用

卡決意之光

三GD盾硬上
特技AC其實係比你儲盾
過第二次大扣血就可以換主力刷分
第三次大扣血fail /紅血都唔緊要

打唔哂浪費勁多pp

屌，早幾日太忙冇時間打
今日打到夢門先全回復，但係唔夠時間過埋sky journey
蝕撚曬

i know that feel.jpg

上面夏洛巴咪一早講左話係2打手+1盾/回血用一個作戰過囉，後台求其塞就得，真係唔明你點解仲會咁問

急起上嚟亂左套

其實打DLP係咪要練埋啲R同SR 我到宜家都未認真打過DLP

打咗4次先夠分
臨尾啱啱好趕得切過埋Wonder Zone

朝早sine太多時間用SR+R砌隊
諗住留啲UR過後面點知唔夠時間

I know that feel bro

有用嘅SR可以練 (eg:滿突SH小鳥成96xx appeal)
R冇需要, 塞人數用

絕對要
R全部卡一拎到最少要升爆lv 準備做後台先
SR最少練D勁既練到滿突, 分分鐘勁過0覺UR
每隻色都練3隻就差好遠
如果休閒就算la

sr有冇強度表

要,依2個月我練左好多,特別係SR回血卡一定要升

你睇邊張高突升邊張就得,其次睇血做後台用

拎到邊隻滿突升左先, 要滿突先勁得過0-1突UR

R卡升到lc60就得？

升血囉,R卡都係放後台

R卡升到40/46/52就ok
馬卡龍樹唔使練
SR都係全部谷爆LV先
有滿突既就升樹，升到幾多得幾多la

嘩屌，開始課長天下

1480羊一個月

110蚊
好過捐俾ngo

呢個係永久任用定係好似上面講咁試用14日

無料step 中左sp 曜
新既肥皂卡池又一抽即中

第一抽就中fes鳥
跟住1000石乜都冇
再抽多500石得張1st UR nico

都係停手唔抽住

我都係頭10抽終於中fes鳥好感動
另外嗰免費100抽又中咗8UR仲要好多new 一週年收獲好豐富

屌⋯⋯中Eli fes ur

想知呢隻驚係咪一堆UR是基本
佛心遊戲，係1/27就算想中本命sr都有啲難

佢1周年先送差唔多150抽再外加幾張必中UR, 冇一堆UR根本唔使玩

1周年連自選都冇囉

想講到宜家都唔係好識玩，就算一堆UR砌咗治療隊兩打擊隊(內含技能UR)都上唔到某啲歌上級S

其實最緊要都係睇歌既要求
回血唔一定有用，決意之光要堆盾
有d歌唔夠分可能係唔啱type

我就係卡呢首

有嘢唔明
第一張圖最下面條鎖匙有咩用
同埋第二張相佢話得返三日可以用嗰啲銀去換ur劵？

鎖匙係可以俾你開你之前冇開到嘅event story
或者換memory

你第二幅圖係佢個交換所每個月會reset
佢寫住残り1，係你一個月淨係可以換一張
所以唔使擔心

新fes果南同雪菜有得fight
vo值贏
個性就各有千秋

又係紅色

次回ガチャ予告
スクスタフェスを、
9/30(水)15:00より開幕

好耐無上水

啱啱先滿突雪菜，又出一隻新

即係邊張

認真講，fes果南贏曬せつな

仆街武士道
早知上個月唔井せつな
井完先出隻再勁D既

屌⋯⋯原來指就出果張
以為舊果張

咁又好老實講,追強度就永遠追唔上既,揀返D自己鐘意既角色卡仲好

我每次fes pick up都會搏抽中雪菜fes ur
睇來可以傳target

最仆街係出完雪菜復刻天井兩個月，
即刻再出一隻新野屌打

屌係囉

唔知415xxx分守唔守得住TOP 5000

已經190抽, 一隻fes UR都唔中

就快又丼到

已經課左3000蚊

SBL轉左30人之後超難拎獎

終於拎到一次vo賞同最優

係喎本身好似冇咁多

如果我有新嗰張FES限果南可摸耳令我追到嗰四十萬分？

你仲要有分數突破頸鏈x3

SBL 9場偷到一場sp都偷笑

真
可能今次要去拼回復賞
但係回復賞唔計回血量, 要鬥次數真係好On9
仲有盾都唔得

（非sbl)呢隊死係最後個ac

專打SP賞我仲ok
但今次平均每場得14次, 唔知歌問題定隊嘢執過嚟仲廢咗

我驚下次會冇咗SP賞搵啲新賞頂替

綠隊餘係回血死撚硬
個ac完左一扣扣八萬血
要係特技發動既ac儲盾，最好二盾一回血啊

可能ac過唔到，chok少左幾下
同埋fes emma真係好緊要#support#lm
下次睇怕真係冇sp賞

連續兩round同SP次數但輸分數

換走夜羽上盾海未得唔得？

花陽換走小鳥
夜羽換盾海未
開場就要儲定少少盾
兩個特技AC都要用綠隊
綠隊一定要上特技發動飾品

咁用邊張代替花陽？

今晚有虹咲睇

有轉team加特技率的五人，好易打到回復賞😁

Btw, 想問同team同屬加成係咪冇得加特技率？

Thanks Ching 早起的鳥兒有蟲吃 我拎了

究竟係乜嘢嚟

大家記得去story到睇動畫連動故事，應該每星期都有一個虹咲member 既ur拎

拎左
しずく果張會變25突石

屌，佢送果隻係sweet deco 真UR黎
應該唔會每星期送一隻掛？

300體+銀飾

夢門衣裝

想要OP 1同KKS既衫

左定右邊果個

你唔使咁都要問我丫？
自己試下會慢過我覆你？

辛苦巴打你

sor...被場波激到傻左

marked

玩咗成年終於抽到Eli嘅SH
最後一塊拼圖

訓醒開心番曬喇

都係笑5出

估唔到今次3首中係決意拎到最多獎

尾果幾十抽一隻UR都冇，痴撚線

追唔到fes雪菜既我最尾都要同你一樣換果南返黎以免之後被大大佬撳住切

fes果南勁撚過雪菜了

銀包好撚痛
btw活動劇情吐嘈不能

真係準備送齊一套

等佢送愛,雪菜,emma都好

請教下因為要課月卡 所以將apple id 改做hk 但綁住左訂閱就改唔番去日本 d game更新唔到 如果我取消sub既話 續約獎勵係未會重置左??

你開多個日本apple id用黎更新咪得

噢 我仲以要同課金一樣跟acc添 thanks

咦打得返之前果d

唔知old news左未
原來3隻fes 限拍埋一齊，sp技個特效勁好多

呢三個加埋根本勁屈機

舊關D血扣得快到呢
D高級補血又用得7788
廢補要上夠2隻先夠血打到尾

我用堆屍戰術算
因為遲開波

希fes ur好鬼靚但個技能睇唔透

難得認真睇下AS劇情
我睇左乜撚野

好彩今次我飛咗

今次SBL屈特技，成班加分撚全城中伏

總排都係要計分
仲有個分可以屈機既人, 你慌佢拎唔出SK隊?

平時專攻sp都見多咗痴線佬

今期想搏吓回復加特技

屌那星我整左隊SP+特技都搶唔到最優
同埋要留番1場打分

想組隊sp+特技
有冇參考？

大貪左少少ro 巴打
最優最好有埋回血

今晚再砌過隊

Fes mari同極惡雪菜好緊要

無フェスMari
其實都唔強求追最優既，50次個牌一早就拎左

冇極惡雪菜sosad

雪菜搵其他奶卡代替OK

正想問

兩個第1都拎唔到最優

雪菜自己skill系，開技率有buff
有齊fes mari同極惡雪菜贏最優機會大好多

有冇其他skill系卡有咁勁？

今次sp賞成日差冠軍一下
just believe 上到22都輸畀個27

動力強勁
今次要搶最優，sk為主，sp, gd為輔但回血一定唔可以冇

我得一個彩耳飾

我都係

咁都拎到
BTW 出左23次SP好撚爽

符碌搶到最優
唔使沖分真好

勁on9
唔記得打哂動畫歌拎少好多石

27咁撚癲

刷完SP金稱號轉打回復
暫時未撞到痴線佬

Just believe 要6隻全sp type 充電，sk type差好遠
後台要用換隊加特技發動
27次不是夢

不過嗰場我都比平時開多兩次

點打到27次
我23次已經係極限

Po你個隊睇睇

耳飾好似唔夠多，umi都係換返充電好？
同埋可能人地撞到sp bonus 多

其實我搶賞都係玩野多
主要都係打分

成功洗劫

邊首?

Just believe 同psychic fire都易

一場撞到兩個fd

有冇咩方法可以提高飾品掉落率
好多飾品要升

血洗上級+

未S到

雖然遲咗好多
但幾奇怪萬聖節嗰日muse嘅新歌竟然唔係dancing stars on me

我都係咁話
仲要新卡冇希

見你玩左咁耐咁高lv仲未s到

成日畀佢削血輸

終於掛到1000場換銀角稱號 金要5千場 wtf

btw依家係咪未冇活動？

蛇叔璃奈

8號 2點開交換所
香港時間 好似係

CLS fes ur3連

你係咪想比呢到所有人block曬
你講

唔係呀大佬

21:9 Mon 睇得好c伏
Taken with XPERIA 1II

但玩sif應該會幾辛苦

其實部x1ii 同之前部razer phone2一樣咁高
基本上冇問題，而且部機更輕更窄
揸得仲C伏

想要4K cap圖

做咗25狗舊年由Xperia轉咗去iPhone
希望幾年內somc出到款啱心水畀我轉番過去

除左xz2/3真係弱智d 之外
x1其實都可以接受la
今次x1ii好滿意，7499加有用既贈品即敗
希望下年x1iii係完美機，目前sony方向好正確

我當年就係換咗XZ2搞到我憤而轉會
希望嚟緊啲新機可以轉番平面玻璃, 2.5D

同埋如果Sony可以出部類似S20 FE定位嘅嘢就好
唔想投放太多錢落電話度

其實x5ii 可能啱你要求
之前仲送成2500蚊贈品
等下年出新機睇下x5ii 跌到咩價

我總係覺得
嚟緊個劇情可以咁寫
雖然嵐珠冇再禁止同好會活動
而部分25亦歸隊
不過偶像部仍有活動並繼續跟同好會競爭（不過由惡意變得比較互相扶持）
然後武士道又會搞一次投票將sif角色轉學去虹咲www

5ii太細了
肥旭吹緊出年有真premium歸位
係嘅話到時可以考慮吓standard size嘅1iii

250半價無償石抽係咪保底中1張UR

肯定仲貴

罪大滔天

d人已經屌晒嵐珠老母
我覺得呢個角色出現已經令佢哋反感

武士道喺摟屌方面唔會令人失望嘅

iPhone 11用連燈個app一陣仲熱過打10鋪lovelive

update左ios我都係咁

國際版依家去到第17章,其實有個感動位, 就係a-rise冇被忘記

sif送步夢ur?

活動首決意之光好麻煩
本身得一首我可以將血袋同盾放埋同一隊（但最近入手咗幾張唔同血包同盾要重新砌一隊⋯求教）
依家可能要拆開兩至三隊⋯
因為好難一口氣衝夠分

如果有兩隊2gd 1sk 另一隊3vo?

出咗一年終於有真姬UR活動卡嘅活動

狗衝未?

究竟動畫嘅插入歌有冇機會出埋3D模組？

單抽卷十連中二UR

FES限試抽即中栞子

不過隻野強度好似麻麻地

粉屬最強喎 點會唔勁
不過佢啲技set死要配同學校

之前千歌池
扔1250石都唔中真姬

都係果皇fes限果隻好用
果隻主動被動都係同作戰，倍率仲高d，好易夾

呢隻驚抽卡最緊要都係無心流
想中就唔會中，唔想中自然就會中

我想齊夢門套衫

儲咗萬二石等佢再出屈機FES限可以保底all in

抽唔到果皇fes限

我玩咗成年先齊到SH套衫
水團唔洗一年已經齊咗幾套

唔想要果d一向都係不請自來

我係咪太遲只抽到一張？

你有買pass就每日一次
佢只係可能過左今個月會轉pool

第一次拎到兩個獎
不過故事hard模式嘅no band girl竟然臨尾香炒車

我都hijack到個最優秀賞

但係成晚得兩個回復賞加一個最優秀賞

有場見人哋個最優秀賞係565

有fes mari真係玩撚曬
我覺得都係aim 特技為主次要回復搶2細一大比較穩

呢張小鳥要抽

冇石 又唔係fes但真係好靚

抽咗2500石都仲未中

媽！我得咗啦

唔知虹咲動畫個人曲有冇機會整埋3D模組再畀大家打

更新完個介面方便好多

緊急維護到幾時

未feel到有幾好用

我覺得最有用係交換所都可以預覽服裝

諗住幫阿蕉換返件舞台服
結果抽到冇石都抽唔到
你繼續冬天著泳衣算吧啦

岀左綠上級+ 差成500萬

btw呢張點用？

輕鬆

交換所有個位用
你遂個交換所搵下

大家睇左最新一集虹咲未?

聽朝訓醒起身睇

Ayume係咪妒忌setsuna搶咗yu

粉紅切開都是...
明明雪菜只係絆倒, 步夢即刻發病
步夢真係標準病嬌
今集已經成為LoveLive 虹色相簿百合版
步夢同雪菜一齊行, 我真係以為佢會拎刀踊佢

某程度上今集真係LL全系列入面既神回
最後夾腳果到睇到

抽到冇石都抽唔到
下個fes池點算

ksks嗰首好難S

今次活動果首?
你仲未打夠5次?
2打手1GD, 額外整多隊3GD回血/盾切換用
一見到gd特技+20%就用gd隊打10個note
特技發動個AC都係用GD打
輕鬆

S到但只成功過3次
成日差嗰幾千分⋯最嘔血差13分就S到

5000石都抽唔中
希望fes唔好咁快出勁卡住

之前打淨係C過一兩次
好多時仲因為扣血太勁死撚埋

跟你咁講終於S到仲要打完都滿血咁滯

其實留意下佢講既“攻略”打就ok
呢首我一開頭都fail，每個note扣血太多,ac太密
所以ac成功之後唔好即刻開sp，要留比下一個ac

DLP又要頭痕點用兩隊打殺意之光（又要求組隊提示，仲要分AB隊）
btw一首歌要二千幾萬你哋要打幾多次先過到？

DLP一次唔得咪打多幾次lo
死左都會照計分
二千萬既歌啱屬又夠多note出夫添就兩次搞掂

殺意之光玩堆屍戰術多多卡都唔夠

點將金卡變彩卡？

要去合成到按

新嗰張nozomi

首snow halation好暴力 無高突角回唔起

隨時一張R卡都過🙈

新手留個名

歡迎
各位聖誕節快樂

新手lm

暫時200抽未有eli

無紫屬強角 5000石 好彩最後10抽中霞同果南
首snow halation拎到s了

新嗰3張fes ur邊張值得抽
得Eli fes ur未入手過

3隻都值
Eli 最強回血打手
果南最高回血嘅奶媽
ksm 高攻打手（好似overall排第6）

好彩冇去抽上個pool nozomi但係好鬼靚

嚟緊新年又有新pool，然後下年開始會有生日step

AA

MV好正
出次衣裝真係張張都要抽到中為正
down番個an模擬器睇吓可摸耳行4K cap圖先

今次成功齊fes
早兩日開fes得一萬石
差d以為唔夠石井

我唔貪心
只想中kke fes ur

AA真係好鬼正呀

2021新年快樂
祝大家抽到心水UR

各位ller 新年快樂

想中fes ur kke+ksks

第一次連中三元

sp 回復賞冇得一齊拎

應該冇
除非另外19個都係廢

唔好咁貪心好wo

Vo賞+SP賞就得

想問咩嚟

應該係某d cd特典

vo 同sp賞有度好就係0回復都有機會搶到最優

唔夠力

原來同你打同一場
個回復獎我搶咗

睇嚟動畫個opening 有機會整3D版

ez

睇info先知SBL仲可以有兩種賞
個best應援(?)唔知咩意思

諗住刷定隊critcal隊
不過唔記critcal+係刷邊個合宿刷出嚟

以為中fes ur點知歪咗牛仔mari

依家先發現我火力榜頭8位都齊曬
得果南同雪菜係換, 其他都係抽返來

抽哂3000石一張fes ur都得唔到

三千石咁少

長期儲住12500(+-1000)石
等佢又出屈機UR就重鎚重擊

正確玩法
啱啱隻eli其實都好屈
同埋vo fes果南
我今次抽曬12500石, 又要儲過

我就係咁
不過上次重鎚vo fes果南後就長期得3000幾
失業冇錢課

DLP係咪延遲咗完結時間？

22號延到23號，依家都係完左

隻eli 真係勁到抽筋
普通歌入場都15000 tech值
開技就有40%tech 做 6000盾，暴擊再回3%血
刷分冇佢唔得
依家紅隊真係屈曬機

抽到冇石都得5到

儲夠12500石等復刻pick up, 定力唔夠冇人幫到你
利申eli 唯一老婆, LL其他都只係平等地鐘意

fes雪菜復刻左一兩個月先有fes果南超越到

抽老婆大於一切
下期到我allin

呢個pick up係隨機, 小心睇路啊巴打

畀個promote圖呃咗

其實張妖精步夢勁唔勁？

無心流20抽出貨
一㩒入去金色仲以為射左落海

月頭20抽，3UR

其實張曜係咪抽得過
粉屬回血技又算高表現力

回復最強, 奶盾系第二強, 高回又高攻
而且sk系回血, 同fes mari一樣打SBL屈機

係喎屌sk type又回血

仲咩啊? 你想allin?
唔等老婆fes la咩?

又返到去sp+特技+vo獎
又可以輕鬆搶獎勵

我屌⋯⋯即係兩張都要抽啦

遊戲體驗都係重要嘅一環
想抽肥皂同虹團但成日中水團, 所以水團應該易抽啲

每日例行打總排, 無端端畀我咁樣hijack咗個最優秀賞

我都係
377都唔明點解會拎到最優

呢隊值唔值得參考？
被佢連奪sp同特技賞

呢個咪就係推薦既sp 陣
紅隊果三隻換隊大機會加特技發動

冇花陽同曜

呢5隻個個性二係一樣

自己save 起條link下次自己搵人

呢個星期單抽唔知第三定第四次中UR
之前成個月都中唔到一次
可惜呢隻一早爆左，得返25粒覺醒石

邊張嚟

轉貼

想問偵探花陽性能點

唔係fes卡就自己睇有冇特殊技能la

追排名真係好辛苦
警世坐底有1萬張skip卷先好追

SP隊用但有更好選擇

追過一次就唔敢追
宇都宮巴都試過，根本拎人命
今次仲要絆3倍，幾多人狗衝

抽親都喺中水點玩
Sk回血算係咁

啱呀
追唔到nico fes ur

有UR仲想點?

今次頭10都過千萬 真係喊出嚟

稱號

計落咪起碼2000粒100體糖或者20000粒石

石⋯梗係留返黎抽卡啦

好似就係自從嗰次之後就開始冇認真玩

幾個十抽先UR

啱啱送既十單抽卷

原來sif嗰邊嚟緊合併國際服去日服
以後國際版=英文版日服

但國際版同日版進度差幾多？

好似係9個活動

唔知會skip定9衝追進度

AS國際版都趕緊進度,每兩個月玩6個活動,依家玩緊性誕節活動.
唔知AS會唔會有同樣命運

DLLM爭咁遠

命運是對手永不低頭

話口未完, 已出通告話國際版會同日版同步

老實講國際版應該唔多人玩 不如直接合服 其實仲好

出兩個版呢樣野本身就on9, 整到當然一個server比你選語言最好
國際版痴線佬雖然數量應該唔多, 但係多左人搶排位

因為法規/金融原因要分開日/國際版,而且未必夠人手同時開2個服.
國際版痴線佬都有唔少,真姫活動要1.1xM分先有2張UR
不過之後就冇得優閒咁攞2張SR(可能連2張下位SR都要衝)

普通活動排位SR都唔太care
SBL 排位多左人先慘

啱呀
不過今次fes ur邊張勁？

自己睇la

望落3張都勁

抽2500石先得2UR，好彩有隻係fes

睇完網好似係咁
唯有隨緣睇吓中邊張

其實有時想認真玩返都唔知點入手

要上手唔難, 課返幾pack石抽最新fes限就冇問題
活動送既只係花瓶

我本身開服都宜家仲未識砌隊跟住仲要停咗勁耐冇玩 純粹每次活動上去用skip卷拎完張卡就算 要回坑真係好難

其實真係唔明砌隊有幾難

真係好難喎 每首歌嘅砌法都唔同

自己睇下條件，除左殺意之光個damage之外冇幾多首要特別睇攻略分析

步夢生日抽，200石換兩ur，好爽

儲石儲氣抽夜羽fes UR

今次水團歌用呢隊，只要爆左覺醒就好易搶最優

你呢隊我淨係冇鬼頭明里
不過要爆覺醒

冇爆覺唔會夠搶分ga
彼方用buff全員appeal 代替就得

呢首我搶回復比較有信心
今次三首嘅sp賞好難搶

我張彼方爆咗
但冇kke,zura同愛
諗緊用咩代替好

今期打呢首水團我都會搶回復
可能多藍回血角又打藍歌易啲出技

今日打start dash爆到22次SP

每日都會打一次總排分
參考吓嚟砌都好
本身都砌咗隊差唔多

總排分一隻gd曜回血，加兩隻藍屬最高攻既，唔使跟足我，睇你自己個deck
呢隊真係瀨尿牛丸搶最優用，可能有更好既，不過我冇

自從有左fes果南同雪菜，鋪鋪都打分優算

等緊下次出花陽/小鳥FES就屙煙睇吓有冇機會順便抽雪菜FES

差一張雪菜就唔敢諗了

你有冇fes星空果南，依家果隻最屈

打紅歌已經冇敵手

雖然有但唔知點砌先發揮最大威力

呢隻全game最勁，只要爆左覺，放邊都係勁ga la

屌咩，有償單抽出呢隻
爆覺之後已經第二次出
浪費曬出舊fes既運氣

重覆左既fes都係25石

終於有一日係可以除咗打分之外嘅6次都拎到賞
5場都穩定20次SP攞SP賞+1次轉食回復賞

今期真係多人打回復賞
member list回復賞多到,打SP fat fat

有試過抽幾抽但唔中

分啲歐氣嚟好喎

係囉
畀我抽中kke fes ur都好呀

睇住出UR, 然後隻舊Fes變25石, 個心好痛ga
幾歐都冇用

屎忽撞棍入到100名

終於有

新上級+ 幾簡單

colourful voice S唔撚到

初頭以為佢出咩新飾品
原來係異色，不過都好，終於唔使分拆大法
兩個都打爆曬
下次SBL同分rank又有腥風血雨

其實呢舊嘢發動條件係點
之前試過擺後台，打手隊都有得受惠突破到50000分
但係今日打就唔得，要擺打手隊度先破到50000分

總之放邊隊就邊隊提升上限

放打手隊有用啲？
（有幾首成日S唔到）

你如果成日打出5萬分, 裝左佢就可以突破5萬呢個limit
唔夠5萬裝來就冇用

btw新嗰張Dia點睇？
冇藍vo心郁郁

唔係fes限/ 本命一律唔使追

幾次fes爆死咗⋯

定力唔夠

本命KKE嘅Fes一張都冇
今次張夜羽又好撚靚

用途係換咩？

免費十抽啊

以前送嗰啲都未用哂

未過期咩

長期99日